屌蘋果既入一入來

連登衣家比某d人帶緊風向屌蘋果，係咩人帶就你地自己諗啦

你覺得未來既選舉就唔重要咩 未來選舉決定左可以否決政府惡政既議員人數 唔洗比政府硬推類似送終既惡法。

蘋果知尼樣野重要，我地大家都知。佢地只係用深刻既方法令大家唔好忘記尼件事既重要性。我唔覺得有咩問題，就算你覺有問題，有必要係到屌蘋果嗎。佢地做咁多野都，日日蝕錢做新聞為咩？就係為左你地。

蘋果係香港唯一一個，願意為左公義，放棄自身公司利益既公司。堅持報導真新聞，不懼強權，只為公義。
我衷心尊敬佢地， 我榮與為伍。打撚死都唔割

大家都明帶風向啲咩人
各有各做 不分化
血債票償 我真係覺得無咩問題
立法會過半數 可以為香港做到好多野
我只可以講 人地只係唔完美 唔係錯
家陣又唔係 結果 最近真係投票
可以動議成立獨立委員會
反對多個大白象
又可以選舉

我只可以講人地記者日日係前線吃彈
拍罪証 有片民事 告上去都有根有據
你地係後便屌屌屌 同和理非亂屌勇武有咩分別

百hi成材大佬 你可以講 未撚完就玩分化
啲記者咩士氣

肥佬 屋企門口比人汽油彈
比人示威又唔見人去屌下

連登關心下件事人都無
人地就生命危險 搞公司比你屌 又比人掉汽油彈
遲撚早 成香港睇大公報啦
記者 係前線直播 食彈 保護前線
你就係見到4個字 就問候人全家
香港人 如果咁樣係 真係同某種族一撚樣

推

選舉係重要冇錯
係唔滿意佢用血債票償呢句野姐
手足既血係用黎換選票既咩? 同人血饅頭有冇分別?

又有人帶風氣互屌喇